一起身，見連登清一色睇淡匯豐，代表咩？

大手買入快

咁你一開市不問價掃返十手八手再貼倉啦

咁你一開市沽撚爆佢啦

不問價入

其實淨係講個的士佬 佢而家都叫做揸住百幾萬

代表真係淡囉 唔派息都想反彈啊on9

入呀

唔通你真係會覺得會有奇蹟咩

見35 入番幾手溝貨

依家係你條傻閪開post先

起碼三十先會入，董事都冇信心

叫股民點入

樓主好重貨？

free money

連登逢反必紅
喺時候發達

除左麵神開po睇淡5號仔之外我睇唔到會有奇蹟發生

開唔係問題 大家不推文回覆咪ok

ching 咁樂觀?

無貨

本來我都唔信，但今次堅清一色睇淡

我都唔知架,見價好咪入幾手,有限錢姐
除非佢夠膽死成年都唔派

代表30蚊撈底價

明就明